高登出新m版 連住尼係咪嚇到瀨屎

等出埋新app 高登好快搶返晒D人

比你講講想話開返個高登睇，先發現連入po都入唔到

哦

俾人bam左,不了

( Show Blocked User - 高登 )

DiscussHKG

要返去？不了

返去 不了

好似香土

柒撚到喊

等我即刻去個廁所先

高登仔又話要尊重咩高登文化嘅？

個forum變到咁嘅樣成何體統

抄人有表情做icon, 搵都搵個好d啦

不了

瀨晒啦....以為redirect左去香討

個設計柒到呢

記得勿屎呀

即刻夾埋dat斬左個lihk同datHKG佢啦

左下角舊嘢excatly香討咁款

問題係m版唔方便。要用apps呀。早洩仲未明

香土黎嘅喂

變到成個香討咁

屌你老母啦，當日亂鳩咁bam人，一直俾屎你食，走撚左咁多人先俾d糖你食，呢d管理者仲想沂人返去，死全家啦

支持高登同香討合併

連巴同成個LiHKG都好驚
急降左一下

垃圾joe
攪掂d打手，5毛先講啦

比中聯辦註冊，一大堆5毛ac

屌

唔係蜂巢post都見到LD50

一齊屙屎

直頭嚇到server都reboot左一下

個對話咁有Kelly feel

鄉土黎架，你上錯喇

cdrom左幾次，成個好似變左香討，
咁不如上香討
時事台全部熱狗post.
今次真係賴屎都唔會番去。

不了，咁撚柒

一大堆5毛

連高登最撚標誌性嘅顔色tone 介面都換埋
早洩你係得嘅
高登正式收皮

柒到唔敢睇

班高登五毛狗就真係日日驚到瀨屎，一個垃圾嘢都要吹噓。

要呃人，先要呃自己。

嚇到我電話即刻無電熄咗

香討2.0

究竟到呢一刻仲上高登嘅人係咩心態
柒撚到咁

畀著我出街上都唔好意思 香討咁撚樣
都唔知早洩係咪想玩撚死班戇鳩

成個鄉土咁

要我番去對住高登班五毛? 不了

整到成個鄉土u汪咁撚樣

被bam, 不了

唔知邊個先嚇到瀨屎

係咪請左香討嘅人幫手

但真係快左o既 要有o既功能都有 係轉頁bug左 睇下過幾日再上對比兩邊個網 會拉近定點

唔講都唔知原來係高登黎

番去？不了

睇完都冇衝動去睇下改成點，早洩咪再派班狗過嚟獻世啦。

讀設計既認唔住想講，個logo好撚樣衰呀

樓主二元對立撚

當兩邊o既都做到使用上差不多o既體驗

到時就輪到會員質數同post o既話題性

對決見真章

嚇一嚇少左3萬個POST

Apps呢
最重要個apps
佢改m版拓柒

高登? Block了

( Show Blocked User - 高登 )

一入去時事台就高下立見

熄登？不了

高登冇急升
好明顯唔關事

我用緊30%光暗度都覺得個底色勁刺眼

E家走哂先嚟改真係太遲
好多人都被Bam

LIHKG用呢個做icon已經嬴左好多啦

合拼啦
反正五毛數量都差唔多

回覆總數發生咩事?

係咪得我一個覺得似

就咁負評就走好似唔係咁好...

食屎啦你

要對住joe，不了

好核突，捉錯用神，改m版做乜q

…………係「質素」呀，唉

呢個幾好

越改越柒

真係唔知邊個嚇到瀨尿攪一攪個M版
一早可以做既野唔做
而家先學人攪仲要攪到小學雞咁

算吧啦早洩

唔好笑鳩人啦 人地食屎食慣左 係咁稼啦

Thx Joe

一時手誤je 唔係5p思維果種錯啊

太遲了，做得幾好都冇用，只要哩邊連巴唔出咩大錯，啲人都唔會無啦啦返去

講咗又幾似

屌你老母，完

個design好撚柒

咪撚再ff有人番高登

要返鄉土，不了

I go to school by bus ?

證明之前有幾唔重視會員

得番個名，高登核心完全無曬

媽呀，好柒呀！

仲留響嗰邊既真係狗都不如